前中銀員工 呼籲大家取消中國銀行戶口

先不講中銀日前公開撐修例。

從前同事口中得知，
大部分分行前線職員對於近日反送中事件，
竟然諷刺示威者反中就捐哂中銀印既銀紙、
剪回鄉卡、剪人民幣等等毫無邏輯的說話。

作為前員工，我呼籲各位取消中銀戶口，
不要貪2厘息開立定期，
一蚊不益中支公司

推

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

一定

我都做過中銀 仲係2014年
中銀未走果班人真係愛國愛黨上晒腦。
好撚痴線

連後生果班都係，不知所謂

依加大陸條水唔射落黎，分行日日無數，
大家記得幫下佢地，埋去改下地址，改下電話，
等佢地多d野做

中銀當年創行係民國時期
點解d 人唔明只係改變政權中銀亦唔會執

呢間銀行又係on9嘅 n年前屋企人有一大舊錢存入户口 之後中銀查都冇查過就俾佢地懷疑洗黑錢就凍結個户口 大家嘅錢仲放係中資銀行好危險㗎

一陣去

大家記得唔好幫佢地買任何野，
班人為左數，乜都做得出

取消戶口要去現金櫃臺，通常要用10-15分鐘，
點樣可以縮短時間呢？
千祈唔好唔記得帶存款簿，唔係會耐d
唔好有太多外幣，因為閂戶口要逐個外幣閂
遇著新手員工可能更耐

大家要幫中銀過難關

[反送中] 議員可用入口

轉工之後都冇用中銀出糧
今日去取消先

轉頭就咁返晒啲錢出嚟好驚

溫馨提示

重有冇其他中資銀行？

你地唔會明 之前一話可以協助申請大陸户口
好似全香港人去曬分行申請 日日落去問支付寶問徵信
個頭話擺工可能就係去中銀搞番個大陸户口用番大陸消費
所以搞成咁 香港人自己一手做成

正仆街 我就唔撚用中銀 垃圾銀行 即刻去取消戶口

你地唔會明 之前一話可以協助申請大陸户口
好似全香港人去曬分行申請 日日落去問支付寶問微信
個頭話擺工可能就係去中銀搞番個大陸户口用番大陸消費
所以搞成咁 香港人自己一手做成

佢地放心將自己既資料放上大陸，無得救的，
個人資料全部由中銀直接送比中共

我拎外幣都排3個字隊，望住佢慢慢拎慢慢禁電腦慢慢數搞撚左四五個字
你同我講取消戶口3個字搞得掂中銀成班都垃圾黎
利申拎剩5000港紙

太驚既關係，網上過翻落匯豐到先好驚下一秒被凍結

用匯豐禁錢係唔會有中銀紙幣

可能遇正新同事 常態黎，根本請唔到人

轉邊間唔洗最低存款?

建設銀行

岩， 我即刻去禁曬戶口d 錢去金鐘派左佢

[求識外語者或熟外國文化既人幫拖]想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家既論壇同social media

其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手

Template類似
由聽日開始外國人黎香港旅行有機會俾人捉番大陸
香港最為人熟悉既李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景同中國完全不同既地方。係過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府係聽日有機會通過一條法例，從而令任何人係香港即使旅客、工作中既外國人都有機會俾人捉番大陸，係6月9日有一百萬人上街遊行但香港政府仍然堅持通過，而香港依家有如(XX某地方類似性質既歷史事件)一樣，依個條例會剝奪香港人既包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退既人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同既文化語言。所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。
(之後提供當地簡單既官方請願方式)
ーー

各位如果知唔同地方既請願方式、主要流行既論壇都可以留言幫下手

上年轉工已經cut咗 轉晒落恆生

取消戶口要去現金櫃臺，通常要用10-15分鐘，
點樣可以縮短時間呢？
千祈唔好唔記得帶存款簿，唔係會耐d
唔好有太多外幣，因為閂戶口要逐個外幣閂
遇著新手員工可能更耐

大家都可以選擇訂外幣，訂好多好多
但係唔記得拎會好麻煩，祝大家旅行愉快

push

無錯，由2018年4月開始，中銀香港已經開始使用新系統，同大陸中銀接軌

其實相比其他銀行，用中銀個保安係差d, 之前公司用中銀，d 野check 得都唔緊，求求其其就俾你拎到錢

無得選擇 岀糧户口係中銀 唯有一岀糧轉晒去匯豐

取消所有中資銀行戶口

取消

由2018年4月開始，中銀香港已經開始使用新系統，同大陸中銀接軌

奉獻国家

唔好用中銀信用卡
錢用FPS轉走

分行班高層有民建聯背景，所以成日迫分行前線做on9野

Push

幾個月前已經取消左中銀戶口連股票戶口

有無方法提早cut定期搬錢走又唔洗比錢佢賺

渣打都唔會

連登仔一講錢，彩你都傻，得個9up

咁多負評
錯唔哂

所有放喺中資銀行既錢都應該提走

只有投訴一條路，
問佢拎員工編號，
通常聽到投訴，好多時都會跪。
取消定期果陣要計數，唔好比佢點 去隔離等，
有排都唔會叫你，要塞住條隊

處理投訴要寫好多報告，
如果前線員工唔小心發脾氣，
一旦成立，會扣獎金

兄弟 hsbc同渣兜 係香港法定發鈔機構

第一份工迫人用中銀
服務態度極差
網上銀行極唔user friendly
轉工之後用返渣打citi好好多
中銀呢㕷垃圾永不錄用

睇完就知中銀幾on9

剪回鄉卡？個個好恨返大陸咩屌

孫小果死刑都可以無事仲生存20年
有關係就大晒既司法制度
邊個敢信？

好多連登仔月供股票
叫佢地轉倉點供呀

你講得岩

星展
citi
渣打
仲有咩外資銀行

邊間銀行做定期好

咪撚懶醒啦 取消戶口平均起碼半個鐘

利申 員工

食飯時間
大家識做

仲有公司戶口呀

定期除非銀行錯
冇乜可能waive 到個immature uplift charge

2厘息大把銀行有

借問聲，我有三十萬儲蓄戶口係中銀，想取消拎返所有錢有咩手續，收幾多手續費？

櫃檯拎收20蚊only

冇定期？取消戶口唔收錢

開張電子支票搬錢走啦

已經連續三日將中銀啲資產轉走

無，最好要求拎現金走，咁大筆佢地要出倉，
驚既可以開本票，不過比佢地賺50蚊

純儲蓄，仲有張信用卡有幾百蚊結餘，聽日就去取消

如果我直接拎哂啲錢出黎係咪已經得？

係，取消戶口會送埋活期息

😮😮😮

眼大無睇到取消戶口
取消戶口拎錢好似唔洗錢

去大新啦，佢都有2厘

btw根本中銀喺立法會選舉都會動員去幫建制派

前員工

輕輕一推post

我都係，我去開新ac，用FPS轉過去唔得？

唔駛錢， N年前就取消左
搞一搞都20分鐘

會唔會事後問你追翻啲手續費？因為我戶口唔夠一萬要罰60蚊

撚下佢班sales都好喎

應該唔得
帶定少少現金
開完再FPS

有中銀戶口嘅，記得係中銀換咗美金先cut account
我哋要消耗中銀嘅外匯儲備，上面而家都唔夠美金

唔係咁運作架
銀行自己都係係fx market買美金

其實我早就咁玩，錢放非中資銀行，要櫃檯攞錢才用轉數易轉過去，咁佢會唔會仲大鑊d?

換埋美金會唔會好d
要消耗中銀嘅外幣

有股票係中銀到 點樣轉去其他銀行？
想一次過轉走哂

用一通/hsbc

中銀無預約美金，通常都比唔到，
同埋太大金額有charge
記得開票

Sorry,我唔係好明

姐係我去恆生開ac,自己用FPS 將錢轉入去先取消中銀ac
咁樣唔得？一定要去分行拿現金出黎？

出糧戶口咪無最低結餘

已經拎曬所有錢出黎

沽哂再買or射倉
正路都射

可以轉哂先

數量大，可以選擇轉倉，不過有排搞，
放股票要t+2，唔係馬上拎錢

你帶定5舊水去銀行開戶口
開完再fps轉錢入新開既acc

若果覺得中銀服務差，要cut account o既:

HKD大額: >100,000現金，先開張電子支票轉走舊錢先
HKD細額: 排隊cut就得

有外幣: 會迫你尾數換港幣，大數可draw cash，但要約

有股票: 轉倉手續要新舊股票行交接，詳情可以問新股票行
有定期: 大鳩經理去HKMA投訴

已刪account

上海商業 (台資)
大新 (港資)
HSBC、恒生 (英國)

轉曬去渣打

中銀戶口永遠低於100蚊存款

奪舍 搶左你既品牌之後大變質 換血 49年後好多私人企業都係咁比中共搞

㩒番哂d錢出黎先

放曬，對港股無信心

踢走所有中資公司

借問聲，三十萬儲蓄戶口，想取消點開電子支票

轉數快啦

咁串

月供股想轉倉，係咪問新銀行就得？

D股輸緊錢

係，拎哂對頭人資料就可以轉倉

有呢兩個logo嘅就上網check係咪虫資

I know your feel bro

其實都冇咩必要問成陣支味出哂黎
Boc icbc ccb cmb

銀行冇錢 可以即刻取消

已禁哂裏面啲錢放HSBC

中銀想射美金去渣打係咪要用cheque最快？

返香港第一時間取消左佢

如果大家覺得辛苦，去中銀嘆下冷氣順便同CS吹下水

chats最快
不過收錢

已經冇幫襯中資銀行好多年，希望更多人響應

不嬲都唔撚用中資銀行
尤其是69嗰日見到舊中銀大廈寫埋啲仆街標語，更加想呼籲人cut鳩啲a/c

但其實留幾蚊雞俾中銀出糧唔係好啲?

身體很誠實
咁多人睇支那劇就知，根本唔抗拒

搵人整個懶人表列晒啲中資銀行以示識別啦

最多成本就係front line 同你搞戶口野
戶口本身冇咩成本

明白!

其實如果個戶口真係有用就唔洗取消嘅
轉走大部分資金就得

準備將錢轉去渣打匯豐

見唔見到條空左嘅路，係推緊鐵馬，一直有人推，唔好比佢地受傷！！！！

索帶，勞工手套，護目鏡/眼罩，保鮮紙，頭盔都要，五金鋪好多，長遮都要，甚至係更多嘅口罩 (前面講嘅比較重要) 以上所有有幾多掃幾多，十分需要，幫手傳開！！！！！嚟到條路pass比咩人都得，會傳上去前線！！！！好多人仲推緊鐵馬㗎！！！

我成日斷網，大家幫手推

原來上商係台資，以前以為係紅企

成日收鳩我60蚊月費 真係要要cut

弱智先會用中銀

唔係因為打工 點會用中銀户口
每個月都轉哂d錢去hsbc
好想去金鐘但奈何真係走唔到
只可以睇住直播支持大家

一早取消左

從來唔用中銀

今日會去CITI開戶

高息去富邦
台資

平時戶口都係儲蓄多，係咪去邊間開ac都差唔多？

嘩，屌

yes中資開始侵吞其他公司

最大股東中國平安

人手置頂

Citibank 出糧戶口月月增息

叫大股東但個持股量其實唔算多

唔記得0幾年已經cut 佢老母
之後用匯豐恆生only

交通銀行

股權太分散好容易有否決權
遲下會清算換管理層

大把 四大 中信 平安 招商 南洋仲有數唔完

香港
恆生
渣打
大新，大生
匯豐（7%平保成滙控中資）

美國
Citibank 花旗

臺灣
上海商業銀行
富邦銀行

星加坡
DBS 星展
OCBC 永亨

日本
三菱東京UFJ銀行
三井住友銀行

馬來西亞
大眾

民間可以考慮只用hsbc既港紙、美元、以物易物等

屌你上一上維基有晒啦

佢冇人係董事會

出本票會唔會有咩風險?
唔方便帶咁多cash
而且我暫時未有其他銀行account

即刻去 Citibank 開
佢開到7點

如果我lunch去開美元本票同港元本票
放工即去 citibank 開得唔得?

銀行5點關門喎..

記得拎埋地址證明

花旗開到7點

thx

Citi 分行少阿

唔會

齊心打擊支資銀行

花旗銀行 根正苗紅

日常atm服務， 網上銀行做到
拎cash所有銀通機都得啦

日本果兩間點開戶口？

去金鐘打仗喎清

一早轉用匯豐好耐

吓唔係掛屌咁其實用邊間最好?

開戶要幾錢?

咁擺咗50萬開戶洗唔洗再每月固定存款?

唔該晒巴打

支持清理哂身邊所有支那account

渣打好 d ，匯豐已經變咗半紅資，因為支那平安保險已經係匯豐最大單一股東。

東亞是港資

轉晒做美元->提取->取消戶口

港資大新銀行 馬來大眾銀行
其他坡資外資都冇乜定期好玩

大新VIP客戶搞下個客戶經理又可以高啲架

不過都係投共派 同東亞同類啦
大新應該都算投共派 不過黃家好低調 同埋係大陸勁蝕錢 做香港本土生意先圍返條數

雖然一早轉走晒d錢，幾十蚊都要拎走唔好益佢

冇外幣戶口，係咪得預約外幣？d匯率麻麻地波

有無外幣戶口, 提現金外幣都"好似"要預約

匯率自己計差得遠唔遠啦, 承唔承受到
我覺得轉做外幣可以減到佢外匯儲備, 可以真係打擊到

五千蚊就開到啦

中銀平日都已經好耐

每日在ATM提走$20000，不知不覺就搞定

。

。 。

【引渡惡法】不滿林鄭企硬修例 中產與親友從中資銀行提走億元反共

不合作運動

東亞唔係日本銀行大股東咩?

小心傳左返去啲盲毛藍絲到 佢地真係以為擠提就大鑊 萬一以娥傳娥傳錯左係所有中資銀行都擠提 咁就大檸樂 大家唔好亂傳呀

撐

港資銀行，西班牙同日本大股東
不過今日冇為員工彈性上班時間表態，已經心裡有數

即刻轉 屌你老母 任何紅色資本都要杯

公司mpf 係中銀保誠 係咪無得搞？
諗住過兩日落去cut 戶口
係咪直接叫佢比現金我最好？
信用卡有無得分行cut 埋？

支持！

sor 小弟咩都唔識 喺中銀有幾萬蚊儲蓄 係咪可以一次過跨行轉賬晒佢?

係，轉數快
Or 拎現金快d

強姦金 好似可以打去統一戶口，
Cut 戶口 拎現金最快，信用卡都可以係分行cut

每次限6000係咪可以一日噤幾次噤晒佢都得?

點解唔直接轉數快

去分行閂，全部比哂你的

未有其他銀行既戶口

轉數快

千祈唔好上銀行唱多種外幣，乜都唱一蚊，
閂戶口會好耐架

lm

最近新聞答左你

唔洗發夢啦
2018年4月行撚咗啦
果時新聞都賣晒出嚟
支行好撚自豪嘅核心系統呀嘛
乜都一目了然呀

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

佢半夜改terms係咪有警轟？

改咗啲咩？

全部中資行最遲上年起都一定要接返上大陸
應該上面要求

咁攪笑?
只有人話佢洗黑錢,你屋企人就比人懷疑?
你屋企人去錯左獅子銀行呀?

建議大家拎走曬啲錢 留返幾蚊/幾毫子
唔好取消戶口, keep個最低級嘅戶口

因為銀行做戶口maintenance喺有成本

最好呢就令到銀行持有你嘅客戶資料唔齊，要keep住寄信搵你拎料 增加銀行運作成本

如果銀行搞你個戶口你就可以去hkma投訴

利申：做過銀行

Fxxk中資

一齊破産

係咪直接㩒走哂啲錢就得？唔夠一萬都唔會追手續費？

推 月供post已經有巴打搬曬d錢走

利申 : 中銀account 早年開落 1蚊都沒

唔會，佢收唔到你月費，cut戶口都唔敢收返

屌用緊ifree自在理財
問左如果唔夠10000會每個月扣60

留1蚊佢無得扣你

Support

依加係中銀cut緊
本身想留返個戶口，佢話最低存款額要擺1萬蚊
即cut,拎返三十五萬現金走

另外想問，有張 智盈理財 mastercard WORLD，受唔受影響？本身都想cut,但入面仲有積分，想用埋先cut

梗係要用埋啲分先好cut
舔盡佢先走

好彩支銀唔係有線

我都撘晒啲錢出嚟

我琴日都cut排隊都排咁撚耐 櫃台又少
cut柒左佢無眼睇

好多大企業都有中共的人 更何況中資 實係咩資料都上傳中共 真係要轉

公司只可以用中銀出糧

每個月一出糧就轉去其他銀行

都係係香港銀行體系內
要用離岸戶口

只得中銀ac, 因為fg只做得2年
請問hsbc定渣打好啲?

錢係其他本地銀行即係無離開到本港銀行體系
最好cash out USD

渣兜

買美股

渣兜，一次過開埋asia miles差唔多有十萬里袋

轉邊間好
想搞一搞
買股票又收到咁貴服務又差

渣打

日日排隊拎一毫

謝指教
星期一就去開

已取消

但Hsbc都是上海吧，有無ching可以推薦其他非中銀行

好多人推介CITI 同埋 渣打,
你可以研究下

我無回鄉卡無人民幣
個戶口無幾多錢，會去cut左佢

我從來未開過中銀戶口
個人資料同transaction record好重要
如果你宜家取消 銀行都要保留至少5年紀錄 通常都7年
如果本身已經有戶口 你做到既可以先係網上轉走哂d錢 留番min. deposit 再去取消

做得幾多得幾多

LM

攞哂d錢留番個戶口，但係成日煩佢，加重佢workload

聽日就去搞手續

我地既抗爭岩岩先開始，
請大家從生活繼續脫離中國，
做一個真正既香港人

係, 加油

聯署要求英國撤銷林鄭月娥直系親屬的英國公民身份

搞鳩完香港人就想走？

巴打們請廣傳！

平時啲錢放hsbc & boc

另外只有bea

認真問應該轉邊間？

好多巴打推介CITI , 渣打
但以你既個案, 可以先轉晒去HSBC先

一早轉走哂
12號去完就轉走哂
有轉數快嘅就快啲轉 幾萬咁轉好快搞掂
撳機好似每日$10000only 有排撳

排隊一炮過啦

諗住留$1浪費佢行政費
我學生戶口無最低結存

中銀又加利息吸存款

請勿上當，繼續抵制

大家要轉就快 係半年結前轉走佢

證明行動有效

開番個hsbc再cancel先

Hsbc張咭好撚靚

一早取撚消左

呢件事可以放大佢

我月頭已經取消戶口

繼續

如果cut 佢 有咩要注意
有少量錢喺入面

唔係幾十萬就無乜問題，只係要排好耐

上星期已經由中銀轉哂啲錢去hsbc
再唱埋美金做定期
暫時應該safe

想知cancel account係咩程序？
係咪走埋櫃位大喝一聲：我要cut account！ 就得？
儲蓄+信用卡+支票

認真求教

你唔怕柒咪得

用過幾個月月 前公司迫住用中銀出糧
1走就cut鳩左佢

呢排真係好多人閂左中資戶口走過來大貓開戶口再唱晒做美金
唔知班後生仔，好多中年人都咁做，講緊係幾百萬幾百萬咁搬過嚟

利申：做大貓

Oush

有冇人想去中銀買保險？

聽聞開一張保單起碼搞大半粒鐘
不過14日內可以無條件cool off 張單
Cool 單嘅話，台前幕後要幫你做多一倍功夫～

支持大家唔找中銀啲卡數

PUSH

有冇經濟有困難
正諗緊老破嘅巴絲打？
中銀可能幫到你呢！

一直都想問，如果低過最低儲蓄額但係又得幾蚊係個戶口，又無卡係個間行既情況吓佢會點做?連手續費都收唔到噤樣

仲有東亞銀行

各位努力, 叫埋身邊既人

G持

你地係咪傻？
取消戶口？

提剩一文呀！
佢又扣唔到你錢
又要管理你戶口
出信追你手續費都$2啦

東亞就自己決定啦
港資銀行，建制背景，西班牙同日本大股東
睇你接受程度去到邊

不過最近發出盈警

唔衝得既621都可以去做和平理性既排隊黨

【引渡惡法】中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

出長輩圖教大家自保，然後621日去中銀分行排隊提款或辦銀行手續

提一提大家,
唔好用假消息叫人轉錢/提款
要合法理性途徑

早排轉響網上銀行轉左d美金
打去諗住拎曬出離
點知每次淨可以拎5000

服務西，自然轉會

反中資

分毫不送支那

唔用病夫銀行就真係守護自己啲錢 典型香港公司返大陸俾人呃咁嘅款

樓主有無D整合資料,
方便大家轉銀行

聽到612嗰日中銀backoffice有老細send whatsapp問員工點解去左罷工 係咪去左示威 仲叫佢唔好周圍講比人知

去櫃台reset e banking ga pw
再問佢今日美金3/6/12 個月定期咩息口
問完再取消戶口

我都幾肯定排緊隊果班廢老會即場發難

希望其他外資行都可以去積極搶客, 互惠互利

樓下間分行每次都排成個鐘

隔離匯豐唔駛最低存款，轉過去試下

例申：窮L

我都係中肯前員工..

前幾年立法會.內部出email 叫人支持愛國愛港議員

暗示緊d 野,,,

垃圾中肯香港!!!!!

狙擊垃圾

匯豐！8月起唔使！

咁中國移動呢？

手機plan, 簽晒約，比較難一次過轉

叫齊親朋好友, 同事, 上司下屬
去搵間值得信賴, 服務又好既銀行
唔好用垃圾中銀

走咗三四十萬
準備去開離岸戶口

利申：窮L中坑

中銀排隊等勁耐 做野勁慢

【引渡惡法】客戶疑接中資銀行促銷來電 問推銷員反送中立場獲回應：X你老母

支那人係咪惡d

土推

消息人士透露：中資銀行被不合作運動抵制，已造成內部資金不足，相關人士好頭痕，甚至已開多次會議相討對策

香港人真係比想像中更有錢！大家要狂推呀！

By 林忌

老豆有600萬股票係中銀
但轉股票要等好撚耐

好快咋

係咪請哂大陸畢業生呀

個幾月前sales 打黎一次過比咗我三張信用卡
話唔啱用可以就咁放埋一二便
啱啱今個星期收到未開（未做確認）
咁我應該就咁躉疊嘢喺度，定係做咗確認之後唔用佢？
如果我即用即還應該冇水比佢食？

另外本身已經有兩張中銀 card, 但平時淨係會用張citi 八達通
最多用下張中銀i-card 儲下分換coupon
我hold 住咁多張中銀 會唔會影響我之後申請其他credit card
（想話有其他visa/銀聯/mastercard 時就cut 走哂堆中銀）

Cut啦 會冇迎新但正常應該冇懲罰
信用卡開渣打有simply cash/ Asia miles都可以現金回贈/儲miles

應該要用中銀信用卡先啱
碌到大一大最尾一日先還

信用卡係收商户錢
所以應該用都唔用

申請完唔好用 就咁放係到

辭職咪得囉

家家有本難唸的經呀清

正呀喂

銀行冇收入 冇客戶
分行結業 減人手
被裁員 佢地GG

冇錯
中銀會收商戶around 2%
你碌$100 會畀中銀賺$2

本身用緊boc，hsbc 同埋ubs今日岩岩打比中銀話要cancel戶口

pish

聽日，和理非回合

留返一仙當比乞兒

呢間銀行本身都唔休做啦，d職員做野慢吞吞咁

剪爛小小中銀印的銀紙

美金cash out

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

千祈唔好打返去話收唔到咭
等間人地又要成本再寄

佢寄掛號

聽日繼續, 開始有中銀打手出黎

【逃犯條例】中銀向前線員工發指引 如何回應客戶修例查詢

雖然政府多次試圖為反對「逃犯條例」修訂的民怨降溫，不過今天仍有爆發示威活動。早前更有網民呼籲取消中資銀行戶口，提走所有存款，龍頭中銀香港（2388）首當其衝。

有中銀香港的員工向本報透露，公司近日向全港分行的前線同事發出指引，教導如何回應修例的問題，例如可向客戶表示：「唔好意思，我地主要幫客戶處理同解答銀行業務相關的問題，請你理解。請問你想了解中銀香港邊樣服務或產品，等我為你解答下...」

據中銀內部人士表示，近日的確有客戶因為「逃犯條例」而取消戶口，但只屬零星個案，而前台同事亦不時會被客人問修例問題。

本報就此向中銀香港查詢，現正在等候中銀回覆。

電郵內容如下：

「Dear all,

由於近日市民對修定逃犯條例非常關注，如分行收到客戶向前線同事詢問有關條例修改，請參考以下回應口徑：

1. 如果客戶直接詢問有關條例修改：

回應口徑："X先生/女士，唔好意思，我地主要幫客戶處理同解答有關銀行業務相關的問題，請你理解。請問你想了解中銀香港邊樣服務或產品，等我為你解答下..."

2. 如果客戶在完成業務後再問關於條例事宜：

回應口徑："X先生/女士，唔好意思，我地主要幫客戶處理同解答有關銀行業務相關的問題，請你理解。請問仲有無其他銀行業務可以幫到你？"

謝謝﹗」

你今日對服務差劣o既支銀說不未

最新進展

認真問, 留返個位數唔會更好咩?

why

依家仲係用緊中銀卡點算
hsbc又排咁耐
定中銀用住先就算

開 CITI

轉去citibank 渣打 富邦 恆生

但我好少錢 用黎part time出下糧咁
怕唔夠錢響銀行

免最低結餘轉左咁多日都睇唔到
巴打你坐左幾耐

唔係得hsbc咩
恆生幾時免
無咩點留意

3間發鈔都免

如果有心攞錢 應該等6月30日先攞 等中銀佢地冇得撲水維持監管指標 例如 NSFR LCR 果d....

都係一般儲蓄account定點
同埋我讀書有用學資啲資助同loan
我仲有幾年要申請
怕唔怕影響

轉戶口有咩影響？

唔係 佢會話我無啦啦多個戶口做咩
查黎查去 學資處出名麻煩

我3個戶口都無事

我一個戶口佢都查到我pk
認真咩

On9 一問, 永隆銀行算唔算中資

算 招商永隆

招行最近好唔掂

收到, 即cut
唔該巴打

最新情況

仲有幾年就冇所謂
仲有一兩年就唔好郁啦
以前我老豆銀行多左條數出多左百幾蚊ot錢都追到我甩褲
果班友全部仆街黎
btw中銀最低結餘好似8月先生效，宜家唔夠錢唔知會唔會收錢(匯豐恆生問左宜家唔夠已經唔會收)
宜家戶口得番幾蚊留番做支票戶口

問題係hsbc排得黎蚊都訓

如果你係開戶，上網有個叫預約會面
佢打比你confirm時間果時會戴頭盔話要睇番分行情況，可能去到都係要等
但我去到話book左可以直入

好 我試下先
但學資點解釋好